有朋友話想投考警察改變內部既人入一入黎

首先 以下係我朋友之前因黃傘發夢而投考警察入隊圖改變風氣.而佢早已醒左 冇再發夢做警察 原因有幾點

1:hea逗人工
係入面做唔好以為可以做正義既事 幫助弱勢
講d最常見到既例子比你地 如果你係街到比人打 老婆俾老公打搶錢等去報警 佢地唔會帶你地返警局 點解？因為幫你地開file 就唔洗收工啦！要ot 要ot 麻煩死 返工姐 又要帶你地去驗傷又寫報告 冇lala做多幾粒鐘 你知la驗傷去睇急症 要得4-5粒鐘 等完又寫報告 岩岩開工就話姐 就收工你姐係玩野姐 老大都唔幫你地開file 知道明知你係比人打都話當你地毆鬥呀 睇你地仲告唔告 . 比人偷野想報警 想警察幫你地拉人？咪傻啦 你邊位呀？話你知file 都唔會開呀！你勁到足到個賊呀！拉理你去警局呀！一齊ot. 咁勁一齊ot幾個鐘囉. 最重要係大事當冇事.小事當睇唔到[/size=4］

2:你識做我識做
新人就要聽舊人話 炒夠數等收工 唔好害老鬼ot 咪做正義撚 所以新人最重要學既就係[size=4]大事當冇事.小事睇唔到學到就係同事.學唔到成班一齊排斥你 編更想放邊日冇你份 想放邊日就編你返邊日 編晒你追更 睇你識唔識做. 如果你屋企人係高層就唔同la.你想part邊個你話事 放邊日都係

3:收工爽yy .黃睹岩晒我
收工做咩好 呃女友老婆要ot 齊上大陸4大 唱k直落爽yy. 所以上大陸應該9成見到自己友 你幫我呃我老婆 我幫返你呃 3萬人工爽yy 得閒睹一睹 借錢太容易 委任証拎黎做咩？借錢easy job
同事飯局都離唔開睹 咩非法聚睹？自己拉自己呀？笑話所以好多警察都衰睹

4見女抄抄牌
有靚女就抄抄先。遲下換身份溝女先 因為警察係唔可以光明正大抄牌私信嫁好大件事嫁溝到再表明唔遲呀！所以各位如果發現有警察私信就要告發呀！

新人一定要人帶 排斥風氣勁 所以冇咩可能改變到內部 朋友都已冇發夢做警察[/size=5］所以而家根本冇可能 試想下100個排你1個會點 返工做好辛苦 咁點呀 最後未都要理堆先掂

[size=5]所以申請投考姐係接受左而家既作風

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課